煩膠係咪特別多朋友

咁煩點會有人同你做朋友

經驗之談話你知，唔係呀

怪唔知得我咁少朋友

Sam hear

原來唔係既

屌你老母

係

有無人想要個煩膠fd

收嗲啦屌你老母

唔見你多朋友

串毒撚有咩意義

聖誕過成點

多fd 威

返工 瞓覺 返工…

3日都要返？之後有無補假

冇假補呀
補返錢俾我

好似你咁

我無fd